[Fifa Pro Club] VPL 超聯球隊招收球員（防中／後防／GK優先）

本球隊已鎖定下季VPL 超聯資格

來季將參與多個比賽

為支援多線作賽及升上超聯，球隊現希望招收有經驗的各位置球員加入！

開波時間：大約每晚10:30 - 1:00

球隊常用陣式：3 - 5 - 2

有意球員請 telegram 我：happyming

push

Push